尖沙咀龍門冰室可唔可以換廚師？？？

今晚9點左右行經尖沙咀龍門冰室見到難得冇人排隊，就諗住幫襯下黃店入到去要同人搭枱，都好正常，因為佢都接近爆場。埋枱見到成枱都係茶漬同飯粒，張櫈仲要有四滴燒汁心諗都伏伏地，不過因為佢係黃店，都催眠自己係冇問題嘅

叫左一個蒜蓉帶子西蘭花同埋吉魚滑蛋通。先用煲上蒜蓉帶子西蘭花，睇到完全冇鑊氣同好撚多西蘭花不過唔緊要啦，好食就得。帶子有5粒左右，細撚過一蚊銀而且西蘭花切得好怪，有啲好大嚿，有啲好碎都唔緊要。最撚仆街係食食下發現好撚多蟲！！！成煲應該有十幾粒蟲即時冇哂胃口

隔左15分鐘上埋吉魚滑蛋通通粉係完全冇味，基本上同清水通粉冇分別另外個炸魚柳應該翻炸過幾次黑撚過阿嬌隻鮑炸到好乾好柴成餐係得個滑蛋叫正常少少

埋單兩個人食左120蚊，好肯定咁講唔會有下一次我明白佢彈起之後忙得好緊要，地方污糟啲都冇問題，但正所謂「黃藍是政見，好食是良知。」咁嘅食物質素真係幫唔落

我打咁多唔係想分化，只係想提點一下，畢竟運動終會有完嘅一日，都想佢可以長做長有但咁嘅質素真係唔可以接受PS 隔離位個男仔應該都明我講咩 佢見到咁污糟都苦笑一下

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

真 真心唔好食 去親都無其他黃店簡先會食

樓主你仆街啦，踩黃店

唔割但要老闆知，龍門貴為米豬連三星，係時候要更進一步

你仆街啦，對黃店咁多意見

照幫襯，需改善

黃店就唔踩得？踩佢都係想佢好姐

其實無野 你覺得唔好食咪唔好幫襯
仲有其他黃店

要幫襯高質素黃店

黃經圈而家已經進化左，相信會接納意見
而且我有信心佢哋會改到

澳牛都做到，相信龍門都得

但我食過覺等好食過大家樂好多

屌，你都知連登仔幾熱血嫁啦。一個月前叫大家唔好盲撐，d 野食好撚難食都比人屌到體無完膚

樓主rip

等睇樓主又俾人屌分化撚

有蟲唔能夠接受

x2

你慳d啦

紅磡果間個湯好夠味喎

大家樂嘅炸魚柳起碼唔會咁黑咁乾咁柴

黃店係最好食 仲要咁深黃 唔比踩

有屎都照食啦 唔好咁多要求

問題係龍門要排好耐先食到，我驚令到佢啲支持者失望
加上我覺得佢係時候改善番啲核心嘅嘢，如果唔係黃色應該係未必會行得長久，而且我唔覺得呢個係割嘅表現

我依然會照食但係我希望佢會有進步 我相信老闆都會接受

間野日日做到「冧檔」廚房根本無可能整得好食
咋咋林整完就整第二張單 好食極有限...

on9當有趣

推到老闆見到

其實無野，龍門難食其實唔係新聞⋯⋯

有蟲都話冇野 黃都唔係咁呀?

唔完美，可改善

所以澳牛同大快活算係Keep 得好好

樓主有無諗過其實係成間鋪既員工做到傻左 你諗下咁多人懲罰，可能個廚師已經做左10幾粒鐘 煎左幾百隻蛋
然後收工就瞓 第二日又俾人輪大米咁輪

黃店質素下降係因為太集中一兩間 員工做到麻木曬 工作疲累

解決方法 分散去其他黃店 俾黃店員工唔好出現overload

聽frd講過係真難食

揀其他黃店 食骨氣

唔完美 有改善空間

拉

其實幾好食。。。

見到廚房真係好忙

你肯定個滑蛋叫正常少少乾到
自己整應該重好食

我都食過個咖哩，真心唔好食...
唔係唔支持，但食物

推

成餐係得個蛋唔難食

PM龍門冰室FB啦
佢地腦細好似都樂於接受意見嘅

屌你咁都話無嘢，樓主係想佢改善啫

尖沙咀大把黃店，支持下其他唔出名黃店啦

樓主人生第一個反送中post就踩黃店，似配合政府反黃色經濟圈就真

拉

食過難食嘅黃店
之後冇再食

樓主好夠薑

出名5毛，唔洗理

食過一次cwb分店就無再食過

我好欣賞老闆，但我食過一次真係唔敢再食住
順便幫其他黃店仲好，特別小店

樓主睇路，因住被人標籤你五毛分化熱狗

我明白係廚房overload,樓面都做到冇停手，所以成間餐廳先咁污糟。但呢個責任係個餐廳度而不在食客度，既然太多客令到出餐水準咁差，餐廳係咪有責任改善？例如增加手/限制人數？唔應該因為佢黃而不斷幫佢推卸責任同打圓場因為講到底食客都係要比錢的，如果比錢買難受，試問邊個會幫襯？

龍門大把人食啦, 搵其他細間既、樓上既試下啦

其實老細有冇諗過請多啲人？
我唔知廚房係咩制度
如果你間鋪做到七成時間都爆場
一個廚房翻10個鐘？
可唔可以請多一個人
做輪更呀，例如分配得好啲做4個鐘有得抖番一兩個鐘
先再作戰過
如果係100%忙碌再加10個鐘一日
真係再有心嘅廚師都頂唔順
我公司類似行緊呢一套
10個鐘係十成時間都咁忙
但係公司會俾你喺中段休息一兩個鐘
咁樣個人先會交個心出嚟勤力做嘢

銅鑼灣個間喺個窗口仔見到廚房食住煙煮野食 好唔好食係其次 基本衛生要有 大家都係為件事好 我信老闆會聽意見

因為成日爆場嚇走晒D員工緊係難食啦

希望老細可以睇到
大家一齊進步啦

老老實實 銅鑼灣都好難食
唔止我一個覺得龍門唔好食
但好欣賞老闆

忍唔住苦笑左幾下

真咩？
樓主人生第一個反送中post就踩黃店，做得咁明顯，都唔似政府啲打手想做死黃店龍頭？
我食過龍門，唔覺污糟

On9我冇叫你唔好食我係想佢改好姐

我明 咁樓主覺得唔好食
咁除咗唔食咁可以點 個個口味都唔同 係咪先
咁咪搵間岩食黃店幫襯囉
Btw 有蟲唔可以接受

需改善

食蕃茄師兄啦
龍門咁忙係咁架啦

去光榮冰室

好多人已經指出單靠同路人憑良知捧場係唔可以維持黃色經濟圈
如果食物水平不足一定要反映，甚至以選擇其他黃店表達
咁先會彷效到自由市場良性競爭，繼而持續到經濟圈發展
唔可以靠施舍，靠盲撐
要做到互惠互利，我地肯洗錢佢地都要提供返相應質素嘅產出，咁先係健康經濟
要贏就要對同路人狠心

Same

一間公司如果做到爆曬場
但係食物同服務質素要維持到
真係要計過度過㗎
我唔知你公司咩人工
但係如果比多$20個鐘要我100%忙
我寧願唔要
我情願你請多個人行輪更，有得中場休息下

咁你咪同佢講，點解要擺上連登做9自己人？
反送中咁耐，一個post都無，一開就配合政府風向，你就on9

冇錯講咁多都係想佢長做長有姐咁都比人屈做五毛

我上次個奄列食咗兩啖已經食唔落

名氣就三星
味道就不嬲唔掂
其實唔洗再去
連龍門老細都一早出左聲

乜有人真係食㗎?黃店係叫個茶餐放低500跟住跑走呀。唔識幫襯黃店就收啦!

一定唔會去呢d出名黃店食
日日做到無停手點會比到質素你
以前都好鐘意食龍門，而家比班打卡撚霸撚住哂真係不了

好似渣哥咁，我都唔中意佢既燒賣魚蛋，但咪求其買支茶飲下囖，be water。東家唔食咪食西家

光榮啲飯大碟到
反而光榮嗰常餐要執一執
龍門早餐同午餐都仲keep到，去到夜晚有時會跌watt
anyway, 2間都要加油

只要大家去幫襯下黃色小店 而唔係淨係食出名嗰幾間
佢壓力細咗 自然質素都會高返 又可以帶起小店

大家幫襯下啲小店啦

點解龍門冰室就咁快上熱門，有人聽日幫我地罷工、行動post就完全可以無人理

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

幫幫手推下社福界聽日罷工行動

同老闆反映下，咁先會有進步

炮台山果間都好難食，食過一次唔會再去
黃都要有返正常水平先幫得落架

垃圾五毛

自己起底 鬼AC黎

食過砲台山嗰間，都真係幾難食

辛苦龍門
除咗批評，一齊發掘黃店好過喇

我覺得係太多人搞到咁
我六月前去過
我覺得好好食 個時仲特登翻兜

睇你張相的確係冇以前咁好

大家真係要去多啲其他黃店 個個幫襯同一間係冇意思

其實反送中之前都唔算特別好食or乾淨
不過依家忙到甩碌就再差啲
所以真係要分流懲罰下其他黃店

之前去過，張枱同餐具嘅潔淨度真係有待改善嘅
不過可能真係太多人幫襯做唔切？！希望改善到啦
同埋鼓勵大家真係幫襯下其他無咁出名嘅黃店，唔好只幫襯好出名個啲，唔知邊到有就自己搵多啲，千祈唔好懶，咁先可以闊到個經濟圈

痴撚線有蟲都唔話得

你從未開過反送中post，頭幾個comment嘅人都同你profile一模一樣

成班打手夾手夾腳想係連登整死黃色經濟圈，你係唔會呃得到啲意志堅定嘅人

好食係良知

頭幾個comment都係鬼AC嚟，啲人夾埋做死龍門冰室

睇圖幾好食喎

隔離街光榮

你自己起底，樓主同頭幾個comment都係鬼ac嚟

有無諗過就係太多人幫襯 廚師workload大先會唔好食
你諗下5分鐘就要出到菜 等啲客食完快快趣讓枱俾下一個客 係我都鳩做俾你啦
好心見到咁多人排隊就醒水去第間黃店幫手啦
出面好多黃店等緊大家救

忽撚上腦同你講都浪費時間

屌呀，果個叫滑蛋？明明就炒蛋黎

黃店係食佢個氣氛 醉翁之意
少少蟲當睇唔到

銅鑼灣嗰間都好難食下

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

東窗事發當然無話可說

光榮啲嘢食大大份
但啲碟頭飯真心唔掂 啲汁又無水準（食過三款）
反而煲仔飯唔錯 肉餅飯好撚好食

諗起佢個煲仔飯就肚餓

埋枱見到成枱都係茶漬同飯粒，張櫈仲要有四滴燒汁心諗都伏伏地，不過因為佢係黃店，都催眠自己係冇問題嘅

呢句好有對家d故仔feel
有蟲有冇即時投訴？

我知係太多人幫襯，見佢難得唔洗排先試下。但咁嘅質素唔可以提點一下？佢再咁落去我擔心連深黃支持者都頂唔順，有蟲啊大佬

佢梗係無

你起佢底，佢同頭幾個comment都係鬼 ac，想配合政府做死經濟圈

個問題咪就係叫你地啲人去第二啲黃店食囉 全日都係peak hour 個廚房有幾大你自己都有眼見 唔係話做就做到㗎

夜晚食通粉=乸形/小學雞，唔抵幫

你真係戇鳩 最多都係話樓主唔醒水姐 你屈人五毛會唔會過分咗啲

可能忙到懶屎 / 咁岩唔夠人

尖咀個間係，其實清潔度好大改善空間，希望改善到

正呀 最衰煲仔無得外賣 啲碟頭飯又麻麻地

大家請起底，又一個鬼ac

自己人係唔會係文章入面講 "唉黃店，有蟲都照食㗎喇" 呢種藍絲先會寸手足嘅說話

你哋呢啲網軍畀人發現，永遠都係因爲唔夠真心，一眼睇穿你

講真果句龍門啲真心好垃圾，幫襯2次當支持算

之前食過滑蛋肥牛
啲肥牛得幾滴汁 好難入口
希望可以改善下

好撚癲明明樓主冇惡意咁都屈毛

好心提醒就算啦
唔好喺度罵呢樣罵嗰樣

你真係戇撚鳩 睇下個number啦 我仲早過你上連登啊柒頭 下下都鬼 又捉鬼忽上腦？

好多朋友都係咁講
真係希望佢做返好啲
話晒都係熱門黃店

唔好分級啦
黃店咪黃店，三咩級

咁都無惡意

係forum公開話食肆有蟲，但又唔同老細反映。遲唔講早唔講，政府反經濟圈就講。

條友仲要一個反送中post都無，頭幾個post都仲要係鬼ac

我覺得荃灣個間幾好食 唔知係咪因為係新鋪

第一日上連登？大把舊ac勁藍喇

龍門 係唔可以踩架
一踩就會淪為三毛
比舊屎你你都要講好撚好食

樓主都唔係第一個講龍門啲野食有問題啦
有朋友食過都話一般
同埋龍門唔等於成個黃色經濟圈

其實點解要將個責任推比消息者雖然佢係黃店係應該支持，但都冇理由用客人多到冇手冇地方做去幫佢開脫。難食就係難食，污糟就係污糟，講咁多嘅目的係想佢改善同長做長有，如果善意提點都接受唔到其實同共產黨有咩分別佢唔好食唔係應該透過分流客人去減輕壓力從而改善質素，應該老闆要加人手限客數目去維持質素。客人比得錢就想要返合理嘅食物質素，如果批評一下都唔比嘅話只會令佢質素冇改善，最終受害嘅都係黃店本身

哩個真心難食，唔係黃藍問題

齋睇圖舊魚又真係幫唔落wo
不過我個人係一日幫襯一間黃店 輪流轉
唔會食死一間

通粉冇味，銅鑼灣店都有呢個問題
有朝趁人少去咗試佢早餐，油多又厚又大件係幾好嘅，但係個腿通真係頂唔順，成碗嘢得啲火腿同仿鮑有味

喺反修例之前食過一次下午茶，當時已經覺得食物質素麻麻，希望龍門手足繼續俾心機改良啦

做開cd rom=藍？乜嘢邏輯 發完夢係咪要大大聲上連登同人講？

黃色經濟圈未流行之前我食過已經咁講，唔屌你味道先，唔該衞生搞好啲，由其啲菜唔好有蟲。
望下出面排隊既人，佢地為左支持你等咁閪耐，你會唔會比好啲質素呢？真係寧願等耐啲你都唔好咁吖。你驚上菜慢出面啲人等得耐你咪幫手叫佢地去附近既黃店囉，負荷唔到唔好攬晒啲客呀嘛，我地要搞起經濟圈都要其他人一齊架嘛。

去佢哋facebook講啦 相信老闆會接受意見

龍門 好撚好食
班友唔識貨

有咩咪私底下同老細講，又唔講，又開post公審

起底樓主個ac鬼到仆街，頭幾個cm都係，成班連登仔幫住隻擺明係政府打手嘅user屌最大嗰間黃店

係咪痴撚咗線

當然

但事實樓主係政府打手機會勁高，你睇下遲下有無藍絲call食環？圖都有埋

到時樓主一句sorry，你哋就話佢on 9就算呀？

擺明係政府打手喇

你就痴撚左線
明明有問題你都要死撐
你以為咁係幫緊間舖？
佢一路係咁你估下遲下仲有冇人會去食？
黃店可以唔理質素架喇？

你話係咪係囉食過嘅大家都會認同我講嘅野 你話我係五毛係冇意思，你咁盲目支持只會令人更加唔想食龍門，我只係想提點佢改善，邊個係五毛邊個係鬼，好易分

個個爭住去龍門做打卡撚，啲員工做到冇停手就真係俾人懲罰緊

其他黃店? 冇人幫襯咪由得佢地死啦，都冇得打卡嘅

員工overload呢啲野老闆一定知，佢係有心做既話希望快啲諗計去調節，而唔係令啲客失望，繼續食惡劣出品

啲人好似又問 你係咪熱狗嚟㗎？

凡而你似五毛 想間舖唔改善喎
等間野劣評無人去之後執垃
批評既一律當五毛

屯門個間幾好食wo，份量又多，
諗唔到其他區的分店係咁

食物質素有問題就係要改善
不過我都同意樓主應該去Fb同老闆講多過喺到開post講

我夠食過

你而家圖又上哂，公審佢，又唔私下講，畀圖人call食環呀？

又，你篇文寸寸貢，係道寸黃色經濟圈啲人屎都食，行文藍到仆街囉

其實唔會特登幫襯啲已經出晒名既黃店

我食炮台山個間飲檸檬茶飲到粒釘
個炒蛋勁多殻

其實龍門好難食又貴，要人地支持你但又唔平啲或者提高質素支持返啲捧場人

咁大work load 真係會做唔切，去其他黃店分散下啦

Too 見有好多黃小店都冇咩客

禁平都唔係賣好食啦

要改善 唔割
但要幫襯多啲非連鎖黃店

真心人太多做唔黎，食唔晒班客

散d 比其他黃店好過啦

幾錢？

117

所以唔係踩，要嘅係改善建議
如果覺得清潔不足，應有禮貌地同老細反映

大家都明白佢係好多人，做到冇停手
但食物質素都要保持，清潔都好重要

做法不完美，但可接受，要改善

對黃色經濟圈，多啲鼓勵，少啲責罵，友善嘅提醒及建議。
大家一齊進步，齊上齊落先係黃色經濟圈

屌你老尾 有得食仲想點

借位
毋忘元朗恐襲事件

人唔係機械人真係唔好太集中其中一間黃店

去過cwb幾次我都覺佢啲野唔多好食 但佢係黃店我會繼續支持
我覺得樓主無講錯喎 唔好食其實都算 屌你有蟲 隨時食到入醫院 黃店都唔係咁盲撐架

根本銅鑼灣個間都好難食
純粹係因為黃店先幫襯，如果唔係我唔會入去食

唔好剩係幫襯一間

佢地work load 應該好撚大 食物質素自然keep唔到

幫下其他黃店好過

乜撚野三星

任何一間餐廳都係 , 分店一開, 做大左, 食物質素自然下降, 可以話係定律。

點解尖沙咀啲蛋咁樣我喺紅磡同屯門食都幾正常

分化撚
俾鮑蔘翅肚俾你食好無?
已block

銅鑼灣分店都有清水湯底呢個問題

我估佢嘅蛋係一早煎定，魚柳一定係翻煎。人太多做唔到即煎即炸，所以全部一早整定

之前喺屯門食個蛋捲係有蛋汁

其實係因為太多人排隊幫襯質素先下降啫以前食無遇過樓豬嘅問題

講真龍門真係好難食

依件一早block 咗

push

食過一次
覺得幾好食
係咪我好彩

各有各口味啦
總之食黃店就ok

你識條春咩 食到食物中毒都要食架

覺得難食 咁難為你咪唔好食囉
做咩要含淚
咁如果全部人都覺得難食 無生意
佢老細會諗點解架啦
今日樓主覺得難食就換
他日第二條友開post話難食咁又換？
都係個句 有蟲不能接受 其他唔覺有咩問題

食物需要改善pm比fb龍門，樓上成班冷嘲熱諷做乜撚

紅磡>>tst
其他無食過
鐵板雞扒最穩陣
or
雞扒/蛋/多士餐

銅鑼灣嗰間好正！叫了一份公司三文治，超多料和好食!可能每間廚師5同

屯門個炒滑蛋都係麻麻地
舊蛋又油又乾
佢未擴大間鋪個陣品質真心好好多

塊魚柳

其實龍門岩岩係尖沙咀開既時候係好好食

果時未反送中 入過去食
雖然等好耐同樓面姐姐完全新手

但野食送到黎係原全睇得出有心機做 質素仲勁好
其他餐廳呢個質素起碼過70.80 絕對冇誇張

直至有黃藍店 龍門長期爆滿 連外賣變由2個餐先送到掛起電話唔送
質素先插水下降

仲有D樓面姐姐連有咩汁揀都唔知 初初冇咩人食都手忙腳亂 突然幾個月之內咁爆法 真係好難怪佢地

有食過岩岩開既龍門冰室既人就知果時係尖沙咀茶餐廳裏面真係超班

龍門居本店都要執執，上次叫吉豬好黑，連員工食個舊吉豬都好靚，我平時都食開龍門居革命街其他黃店，知道龍門冰室唔洗點懲罰，但上次其他黃店要等，點知去到就中伏。黃店都要做好品質啊

係，以前讀書覺得龍門冰室都算ok，依家有啲退步。

勁撚多五毛分化撚
樓主一個po就引哂出黎

個個一窩蜂去食，員工會攰架嘛

隻蛋 overcook

有禮適當嘅提醒係需要的

有蟲喎 老細要注意下

好等錢洗?

不割 但係冰室殺手表示
常餐質素真係麻麻地。。。
而且龍門長期多人我會選擇去幫襯其他黃店

食過幾次都真係幾難食

呢樣真
心水清
內文字句間已經好有問題
仲要混埋d仆街cm附和

呢個post賺唔少三毛

你老母就等錢洗

初頭冇睇清楚，以為係黑胡椒就照食點知有腳嘅仆街！西蘭花係好易有蟲，但浸耐d都應該冇問題，睇得出真係太多人搞到所有程序都要快，搞到質素好差

麻煩大家分散黃店幫襯啦
成日只喺識食最出名個幾間
同黃色經濟圈，唔喺黃色飲食圈啊

我第一次都係食尖沙咀個間
又係叫咗個沙爹牛通粉
真心無味
牛肉都係好難食
不過第二次同fd去銅鑼灣分店
fd叫咗茄牛通
雖然牛肉都係唔好食
但個湯幾好飲
其實龍門menu有咁多款
總有幾款煮得無咁好既
(清湯既公仔麵都麻麻 要食就叫撈丁好啲）
btw佢個咖喱雞意粉幾好味㗎

分散撐其他黃小店啦

佢野食質素係唔穩定 但係唔叫難食（我覺得）
但係有蟲 基本門面衛生差就冇得拗
不完美 可接受 要改善

之前食完肚痾

紅磡呢面果間好食喎
又唔覺污糟

見多人好心分散投資, 懲罰第二間啦
龍門就生意好到開分店
其他黃店呢?!

佢啲帶子好多 但有幾粒都煮唔熟
燉飯個味幾好食 但有公仔麵碎係上面
衛生真係差咁啲

叫人換廚
大把黃店你唔走去食仲要明知多人排隊去打卡
好懷疑樓主籃扮黃

樓主應該都係低低地果啲
陰陰濕濕想引發駡戰果啲仆街尼

忙到懶屎都無時間抆，你咪要求咁多啦！

佢咁撚大個餐牌咁多野食，點可能樣樣都好食？

去幫襯嘅手足可以試試佢個蔥油雞扒飯

建議唔俾提?

我冇要求佢好好食，畢竟每個人嘅口味都唔同，但睇圖都應該覺得佢連基本水準都未到。

我都同意佢野食真係嘛嘛，都支持我哋作為黃色消費者可以比啲意見佢地

不過龍門真係做到踢哂腳，可能因為咁不能每一份野食都100分

大家真係可以試試去個蔥油雞扒，唔錯架

之前去食都係咁叫咗滑蛋 點知變全熟蛋...同埋瑞士汁雞翼撈丁 但啲汁完全無味 得罪啲講句如果唔係黃店我諗無人幫襯

炮台山果間d白飯可以改善一下 太實 白飯始終對於一間餐廳黎講好重要 同埋個湯係好飲 不過都幾多渣下 姐係有d粉粉地（唔識形容）
不過點都好 會繼續食龍門架

我今晚都去左尖食龍門
純粹覺得豬扒可以唔洗用咁多鬆肉粉

紅磡好食過尖沙咀好多下

Agger!!

唔好食就要改善

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

DLLM 分化撚 信唔信我迫你食一世有蟲西蘭花

條友著名五毛嚟㗎喎
難得呢度咁多人唔識佢

咁撚多人去 點做
叫人分散去其他黃店 啲人死要去龍門

何必要一窩蜂去同一間黃店
排左咁耐隊 你心情受影響 廚師侍應又辛苦 冇得抖
其實周圍仲有好多黃店 大家要學識分散下

咁個員工做到過度疲勞係老闆責任喎
多人幫襯唔係藉口㗎嘛
你自己都要協調好返工時間
而家咪就係同個老闆講返話有呢個問題要改善囉

老實講未必關事
出名前已經難食...

真又話黃色經濟圈
食死一間點樣經濟圈
啲人情願排個幾鐘隊都唔肯搵吓隔離街有冇其他黃店

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

所以我都唔明咁多人排係做咩事
明明有其他選擇
最好記
就係所有黃店都可以客滿 唔會聚曬去一間

龍門其實本身都唔好食
依家做到踢哂腳只會更加唔好食

食過一次銅鑼灣 食完腸胃炎
個日晏晝好多人 有幾台食客都好燥 等左好耐都無野食
我就好好彩好快有野上 唔記得係食豬扒定雞扒
夜晚開始唔妥 可能啲野唔熟

唔係分化 不過真心要改善下 食過銅鑼灣個間就會知

食過屯門嗰間 其實覺得接受到
係因為屯門相對好食定係我條脷已經冇救

我有食開唔同黃店
尋日食光榮 人地真係好食
點解我會覺得好接受唔到龍門呢
上年係屯門食過一次 好普通
之後老細忽然變黃仲要深個隻
就突然排哂長龍
好似變左五星級餐廳咁 心諗。。。

已經唔係一間分店問題啦
基本上間間都唔得
仲要去懲罰到佢傻
咁質素只會更加下降

我覺得老闆真係要正視下
始終開門做生意

尖沙咀個間真心難食 但都支持

好似加藤屋咁
以前無人食個時 我包場咁滯
依家食個牛肉飯t都要等半個鐘
個次叫個豬肉炊 等左8個字 結果係唔熟既

光榮叉燒炒蛋同煲仔飯一流

其實想佢改善
點解唔當面講
要咁樣影上嚟po

其實你當面有同佢staff 講再補多個Pm佢老闆
佢哋應該會改善？

你食邊間
慈雲山仲係好快
雖然真係多咗好多人

認同

屯門
1點11去排定t既頭位
就等3個字已經有

但個次食生豬肉係太和

算數啦
以前質素都已經係咁

不過連登唔屌得龍門
邊個屌龍門就係藍絲5毛
一定係太多人做唔切先咁啦
本身食物好高質素既~~~
好似係

btw屯門龍門格黎間黃店其實都好差
呀媽食過幾啖之後話d米好似格夜既咁難食
食左兩次 以後唔食啦
屯門真係好少高質黃店簡。。

岩啊，佢係黃店就算比舊屎你都要照食。
樓主碟野又污糟又有蟲咪算係咁

成班龍門由淺藍變深黃之後先開始食龍門既人係度幫佢搵藉口 明明不嬲難食

好多都係原教旨主義咁，只要講黃店嘅不是就係五毛就係鬼比得錢但食咁嘅質素根本冇可能接受到

其實如果見到一間黃店爆咗，真係可以考慮下幫襯附近其他黃店。 費事造成有啲生意做唔切，有啲就冇生意

上次去都聽到侍應話廚房發脾氣煮唔掂
同埋唔知點解啲侍應係認唔到枱號的

BTW 附近仲有好多間黃店選擇的～

啱啱11點幾食完，嗌左k餐，嚟到碟飯係未熟，仲生過risotto

根本屌人大大聲係五毛嗰班
通常先係五毛 屈左你先
同支那狗平常一樣做法
自己有錯 但一定話左係你錯先

黃色經濟圈啱啱起嗰陣食過一次，好撚好食到最近呢一兩個月真係... 比一般茶記仲差

只食過一次
我覺得唔錯 塊雞扒大過我塊面

黃店係大撚曬㗎 就算用狗肉同地溝油都一樣大把人去

都係果句
黃藍係政見
好味是常識

有d黃店食過一次就算

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

人地澳牛咁多年黎都爆場咪一樣咁做生意....
好多時唔關人手事係關佢份menu 事
起碼要有大家樂咁嘅規模先夠膽賣得咁雜

今次真係懲罰啦
有人龍可以幫襯下附近黃金小店
入面廚房佬都做到冇停手

之前去銅鑼灣食個茄牛通真係不敢恭維
浸味怪怪哋
個炒蛋都麻麻

呢個post引哂啲藍絲出黎

大家幫下唔出名既黃店啦

認唔到檯號真係
第一日返工就要認到啦

黑明是良知下話？抽水抽到有啲過咗火

有建設性批評ok啦

要有建設性嘅批評
無提議為屌而屌嘅就不了

要正視

唔好又扣帽子

食過叉燒炒蛋 有蛋殻 希望老細改善下 都會照幫襯

有蟲就過份咗嘅

有嘢做得唔好當然可以屌啦～
重點係 方法點屌啫

利申：未食過 因為一直都唔想排隊
只係龍門都係同路人 可唔可有其他方法表達意見

今日炮台山食咗個奶油豬都唔好食
個包本身唔好味，而且炕得唔夠
希望改進愈來愈好味啦

炮台山嗰間我覺得幾好食個黑松露蛋卷
蛋卷應該係最好味

荃灣嗰間好好食喎

野食黎講情願出得慢 都唔好hea 幾廿蚊正常正常都接受到但系冧就唔係咁好 始終條路有排行

龍門間龍門都好撚難食 黃店都唔撚想食 白米飯都唔撚掂 硬既

我覺得係黑松露醬好食 而唔係佢整得好食

呢間野味道好啲嘅話根本可以諗上市

要改善

你唔好講出黎啦！炮台山無咩黃店食嘅……得龍門揀……

黃店都要顧質素啊
希望各個黃店老細睇到

我食上面依個咸牛肉芝士蛋捲都正正常常幾大件

會幫襯其他黃店
呢間野d staff 好冇禮貌
野又唔係好食

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

我覺得好鹹食咗一次不了

邊個話貴一定好食

食過一次銅鑼灣個間就唔敢再食
真心 好難食
但好欣賞老闆 同會繼續支持好食既黃店

同意

推 要幫襯多啲唔出名小店

龍門我食過好多次
早餐午餐晚餐都食過
講真，佢既野食係一時時
試過佢既湯勁濃好好味，亦試過水到難飲過閪水...
而且有時佢既扒煎得好香脆可口，有時會煎到變左舊炭...
同埋有一次食早餐，
我黎果碗係正常 但份量都唔算多架喇 ，
食一個通粉餐唔會夠飽。
而隔離枱果碗通粉一黎，
好似俾人食淨咁...
得幾粒通粉，
然後果位女士嘩左出聲
但送餐姐姐九秒九走左，因為真係好多人好忙
之後果位女士同佢朋友講以後唔再食龍門

我食過荃灣嗰間好撚正wor

補充一點，
不過點都好，因為佢真係做左好多。
所以都會出開果頭就支持下佢，
當然同樣都會支持其他黃店。
我覺得如果同尖沙嘴做收銀果位負責既哥哥講
佢會聽既，因為佢都係一個好有禮貌既人
當然前提大家係互相尊重

銅鑼灣我寧願行去灣仔食文華饕記

除咗懲罰之餘 希望大家理性分析

你係熱狗/分化/五毛

公道講句
真心要換一換個廚師
不完美 可改善
我會照幫襯

咁你唔好撚食囉屌你老母
多你一個唔多
真係當自己邊撚個咁撚巴閉

呢個真 撈丁我都中過伏
食返正常扒飯個d就ok既

講真，食過兩次，啲野真係ok難食，希望黃店都要進步下，唔係始終有日收皮

搞分化 死熱狗

其實要幫襯其他黃店
唔好集中一間

食立場食屎都冇所謂啦

食良知中伏都要搵藉口

好撚慘 比錢買難受

龍門一定係食紅磡嗰間
Inbox比龍門facebook囉

Ching識貨

大澳應該係黃
半島好食但唔肯定藍定黃

龍門個咖哩汁好稀，好似水咁。

葱油雞脾好食，用珍珠米有驚喜。

其實北角個間都係星期二晚叫咗個蜜糖雞翼加卡邦尼豬扒意粉，個扒正常雞翼都好食嘅不過就個卡邦尼汁意粉充滿蜜糖味道食唔落囉

呢間野真心純粹撐佢黃
撐過一次評價係質素有待改善
之間睇譚文豪張相都覺伏伏地
試完 真係麻麻地

食過荃灣嗰間
都真係幾難食
一係無味，一係咸過乜咁

去第二間黃店囉 一早就要分流啦 谷死一間有撚用咩

番工日子朝朝去食早餐
以下資訊唔係熟客應該唔會講到

1. 朝早成日冇冰攪到冇凍飲，七點就開門可以接近八點先送冰嚟

2. 成日基本早餐都未準備好就開門「未有沙嗲牛」「未有雪菜肉絲」「未有......」

食物方面，自問垃圾口冇乜要求，都覺得佢算係「特別難食」嗰隻，唔係割，割就唔會日日食，但想講佢唔係黃嘅話咁嘅質素真係包容唔落，另外都擔心老細政治覺醒但待慢員工，人工我唔知高唔高但堅係睇住個個由朝到晚做到仆晒街，荃灣分店可以開張日嬲到廚師即時劈炮唔撈，我覺得呢啲要好好檢討

食過一次，唔知仲以為廚師係藍絲
難食到食兩啖就飽左

食第2間攞屌個個淨係識去龍門 其他黄店餓撚死啦

下...我食過3間龍門 3間都好好食

食完肚痛

連登仔真係好難捉摸，而家又咁撚有理性

老闆要做好啲呀

可能係手足煮

紅磡間龍門每次到夜間同事翻工 啲態度就好撚差
餐具個籃入面有燒汁
叫佢比個碗仔我 個碗仔入面全部都係汁同油冧冧
同佢講個碗未洗好污糟 佢閪鳩我面
拎左另一個都係咁污糟嘅碗 發老皮掉落我枱面

支持黃色經濟圈但都唔該都似翻個樣呀

利申 會繼續食

唔完全係，龍門既人手服務可能影響勁大
但舉例炮台山個間野食一向都唔好
試過叫黑椒豬頸肉
黑椒汁佢用辣油加黑椒開，食落好怪好咸
啲肉就係辣油味
真係食到好辛苦，吞到漂眼水

其實運動前新開張都有幫襯過下午茶
叫左個芝士焗薯蓉
一食入面係凍既
個姐姐好好人幫我換左個
但再食入邊其實都係凍，只不過係今次個面熱左

大家如果同朋友去既可以叫炸薯條同炸雞扒
雖然塊扒好粉，個至少可以食完個餐
有心理準備龍門既水準就好似小學學校午餐
可能再差啲
係個煮法，食材個到出事
老實講算係堅難食
幾十年都未食過呢種味道
希望老闆改善下，雖然食到有陰影但唔會割老闆

ps:炸野應該比較安全

蟲？ 驚乜呀你
TG都未驚過啦

我都係
食過荃灣嗰間
芝士汁撈丁好撚正

好同意！上次只係去食第一次，店員服務真係唔得！搭枱就預左，但係本身坐好左，一句唔該都無就要人地轉枱，乜都無講，都算。叫左個瑞士汁撈雞翼公仔麵啦，啲麵一黎到白色，瑞士汁都無滴真係下一次會幫襯其他黃店

黃店再難食都冇問題

岩岩開果陣有去食 個陣仲未分咩黃藍
個早餐算多選擇既 出前一丁都有幾隻味簡
雞扒都算大塊 多士可以簡唔同口味奶由 奶丈之類
但宜家人太多 變左出名黃店之後食過一次 真是不了

同食店得到車胎人加持一樣，客一多品質就變差。

改進啦快

好在有巴打你講先...我都想屌好奈
講政治之前佢係一間餐廳
上次去食銅鑼灣嗰間 叫左個焗豬扒飯
屌！ 一上到黎成個飯黑既
啲豬扒燶到食唔到 唔係我誇張...係佢既每一啖飯都有燶味嗰個程度
比著另一間焗到咁都廢撚事拎出去啦
人食架咩
講到尾除左佢太好生意仲有就係寵壞左
冇樓主我都唔敢開聲屌
所以之後都冇食過
改左搵其他黃店
要經濟援助我會直接捐錢
唔會入去食屎

太多人去懲罰

唔會去出名黃店
一黎水準差d
二黎唔鍾意排隊

得罪講句 有好多黃店水準真係有好大改善空間
就算黃店都唔係比錢食屎啦

其實上次去屯門果間鋸扒啲野食都係一般

啱，要將黃店高質化
要俾間店知道我哋俾多少少唔係問題
最近要係有質素

唔洗上網講架啦，你即場同佢講好過。依家四方八面都打擊黃色經濟圈，會好易覺得你分化。利申食過十次以上銅鑼灣龍門，質素越黎越好，推薦老細咖喱

曲線

和你eat好多都好唔掂
琴日食左間拉麵芽菜多過麵，一片叉燒切開3片當3塊，仲要間野唔係多人冇爆煲

要好味又要黃真係唔易

食屎？驚乜呀你
Tg都未驚過啦

大把黃店
點解淨係幫襯龍門

老實講真係唔好食

講真真係咪撚再吹奏
就當為佢好俾佢回下氣改進下

我食過唯一一次
食佢個雞翼煎蛋芝士撈丁
佢黎錯左唔係芝士汁，落左瑞士汁
我舉手同佢講返黎錯咗
佢換返黎既竟然係本身果碟上面再加芝士汁
個所謂芝士汁，一啲未都無，連芝士粉都未撚匀，仲見到一粒粒
大佬呀，黃還黃，都唔係黎錯左係上面再加第二隻汁咁撚痴線嘛？

更新：龍門facebook已經覆左我，呢個po變左龍門苦主區咁大家都係想佢keep到水準，多啲人食，希望老闆睇到會改善！

講真真係咪撚再吹奏
就當為佢好俾佢回下氣改進下

我食過唯一一次
食佢個雞翼煎蛋芝士撈丁
佢黎錯左唔係芝士汁，落左瑞士汁
我舉手同佢講返黎錯咗
佢換返黎既竟然係本身果碟上面再加芝士汁
個所謂芝士汁，一啲味都無，連芝士粉都未撚匀，仲見到一粒粒
大佬呀，黃還黃，都唔係黎錯左係上面再加第二隻汁咁撚痴線嘛？

激動得滯無proof read

事實係唔好食
去銅鑼灣嗰間，隔離位嗌左雜菜煲點知得西蘭花，見到佢地面有難色
食左一舊之後就不停加鹽，好慘
仲有餐湯出極都出唔到係咁比客問
人多質素下降就一定，所以唔該唔好食死一間

班分化撚係咪以為講幾句反話我地就唔會食黃店？

應該淘汰嘅就要淘汰，盲撐就只會同藍絲邏輯一樣

黃色經濟圈X
食龍門打卡好威好型✅

真係好難食...

我係食晚餐，雞扒好多汁同蔥味。咁可能個炸爐唔得

食過真係唔係因為好食，係因為佢係黃

罷食

有實質批評，推

就係水準無變已經好難得

早餐質素幾好 開門無耐去 未有人流既情況
有時夜晚經過見到門口條隊 比著你喺入面做都唔知點應付人地peak hour可能係一個lunch hour/tea time 但佢係下晝peak到收工

Sorry, 見到都唔想食，炸到成舊炭咁

黑松露炒蛋...

相信係廚房做唔切姐
唔好懲罰龍門啦

食過蔥油豬扒飯
豬扒有「叔」味😫

要排成個鐘同埋貴都唔緊要
我覺得黃店最起碼要做到食物係放得入口😕

雪菜肉絲用真雪菜個下我有d 突然
食落口有wasabi 味 雖然細細個都聽過係會有 但竟然喺龍門冰室食到

就算黃店，我都會以好食排第一位

澳牛係黃？

炮台山嗰間都係，嗰啲汁食到我好滯，食咗幾啖就無食。希望個問題可以改善，否則會考慮其他黃店。

完全明 終於有人開po講
之前有晚去食扒餐
（係 我無做足功課 事後被fd屌食公仔麵好過）
全程無上餐湯 係催完到埋單果下都無
上鐵板 真搞笑 係無扒架喎 得薯條同蝦
阿姐話好忙之後分上
而枱面個兜連刀叉都無唒
隔左幾個字我食薯條食飽果陣
塊扒終於上 係well done咁放埋普通膠碟到
un到切唔入切到手痛
真心去食係食佢良心
但食物質素同服務係衰過一般茶記好多
下次叫外賣放低一百蚊跑走食其他黃店好過

利申 講大話死全家 真心想佢改善呀 單靠黃run唔到long term架

喺度揀好食嘅黃店
冇藉口

黑松露奄列好好味，但飯類唔掂

番茄師兄都好撚多人幫襯
開地圖/和你eat幫襯其他黃小店啦

分散投資幫襯唔出名嘅黃店

叫你D朋友幫襯其他唔出名黃店, 分散投資

佢個吉烈豬扒好好食喎

有幫襯開龍門嗰間 冇遇到呢個問題
但衛生問題係要改善下

根本就唔掂
上次係銅鑼灣個間叫個鐵板雜扒餐
等左9個字先上菜
咁我都算數啦，見佢咁多人，可能太忙煮唔切姐，我又唔趕時間，杯涷檸茶飲哂都未黎
等左9個字終於黎到，一食，屌，三塊扒冇一塊係熱既
鐵板餐都可以唔熱，呢間咁既野都係食一次當支持下就算了，橫掂大把黃店

龍門個45蚊外賣飯幾抵食，兩塊豬扒唔多會伏得去邊

利申：炮台山店

唔需要換廚師 你地唔好咁多人一窩蜂走去食就改善到
話說早兩日我放假平日下午餐時段一丁友第一次入龍門幫襯
唔需要等位 但係都坐滿八成檯
嗌左個雞翼公仔麵 炒滑蛋 厚多士
個滑蛋明顯靚過樓主嗰份好多 其他食物都正正常常
有時都覺得啲員工好辛苦 連平日下午茶都多人成咁
平時中午/夜晚/假日/ 大排長龍實做撚死啲員工
其實唔同地區有好多唔同類型既黃店 大家可以周圍去支持
唔一定要食最出名嗰幾間
btw 出街一定唔會食西蘭花
係屋企整都要又浸又洗 過幾次水先敢食

你有冇見過藍絲批評狗

次次時都話無湯 屌你個餐包埋 都話賣曬......
又唔減價
btw撈丁幾好食 但個雞排真係好似擺咗成年 硬到死
食過四次
大陸frd嚟香港我都帶佢哋幫襯
質量咗好啲啦 唔平㗎

有蟲真係唔掂

其實冰室間間都差唔多
所謂冰室咪又係茶記, 都唔會好食得去邊
溝女一定唔會帶條女去冰室
溝咗先會帶佢去

短期都係政治>質素
長期都係質素>政治
唔係姐係要自己貼錢買難受= =

紅磡店無湯會比番個沙律你

樓主你真係唔識架喎，龍門冰室係食人情味，佢煮屎比我都食

其實反送中前龍門已經走下坡

仲要加左價

以前凍飲加兩蚊渣

尋晚都係 我見隔離枱遲過我落鐵板都食緊咪問下佢 佢話至少半個鐘先有 屌黎到倒汁 完全個鐵板冇反應 擺明整完漏左冇拎

大家今日可以幫襯下

【12月19日幫襯黃餐廳 拯救在外手足！
25間餐廳聯合和你捐！】
.
這是一個「必需要」花時間了解的計劃！今個星期四(12月19日)請務必幫襯以下25間黃餐廳，並盡自己最大所能「比錢埋單」！
.
「國難救援」及「國難忠醫」將會於本星期內離港，向在外同學提供援助，荃城同步的老闆們知悉後為表支持，將於12月19日(本星期四)，聯同25間餐飲業老闆進行「聯合義賣活動」，部分收益將帶到台灣，暫解在外同學燃眉之急。
.
因此希望大家能於12月19日，竭盡所能幫襯以下餐廳，並盡自己最大能力「比貼士」，以水門泰式雞飯專門店為例，老闆Facebook表示「唔介意你$1000蚊買盒雞飯」！！！
.
那是個非常瘋狂的計劃，希望大家本週四多多幫襯以下黃店，幫助在外同學。光復香港，時代革命！
.

【25間餐廳資訊】

荃城同步店:
#光榮冰室 (荃灣,尖沙咀,九龍灣)
#SognoGelato (荃灣)
#ReturnCoffee (荃灣)
#OhMyDog (葵涌)
#RelaxCoffee (葵涌)

#AromaDessertCafe (荃灣)
#茶半香初(荃灣)
#小廚美食 (荃灣)
#蝦麵店 (灣仔,鰂魚涌,荃灣,銅鑼灣)
#番茄師兄(深水埗)

#嬌姐海鮮(荃灣)
#AmitieKitchen (尖沙咀)
#大丼家(荃灣)
#甜記餃子(長沙灣)
#DonutsBaBa(旺角)

#泰風佳味海南雞 (旺角)
#RetoldCoffeeTeaSpirits(荃灣)
#水門海南雞飯專門店(元朗,深水埗,上環)
#和拉麵(大埔)
#泰基隆(深水埗)

#青花亭(深水埗)
#壹仔冰室(紅磡）
#基隆茶餐廳(深水埗)
#MyBoat(觀塘)
#BrownyCafe(荃灣)
#TheBasic(元朗)

屌你老味 有蟲真係要割

食過尖沙咀佢個早餐OK WO
雞扒好撚大塊 好香
但炒蛋真係唔掂 好乾 唔夠奶
可以creamy d
希望老闆見到

可能係人手問題吧，好多人又谷哂去一間，換廚師不如請多過重實際，老實講，日日爆旺做到唔停手的話，係賞獎定係罰都真係一半一半，特別係對員工黎講。

首先為確保自己安全,應該唔去果間
有蟲啊大佬,點入口啊

屌你咁多人湧去一間人地都做唔切
要快就預左質素下降
最好方法係分散d人流
利申:未食過出名黃店

屯門龍門都伏
所以食外賣會好啲

明顯係太多人食 做到仆街拉低左個質素

無糧出架on9？

利申你條撚樣九唔搭八

炮台山個間我覺得ok

其實真係有人唔識分咩係檢討咩係五毛？

去過幾次，尖沙咀同銅鑼灣分店都食過
食物水準唔穩定，正常發揮係好食既
d 侍應忙到痴哂線咁
尖沙咀店其實係咪食埋隔離間鋪，擴大個廚
房同請多d人手先可以穩定返食物水準?

不完美，可接受，要改善

樓主好撚野，有蟲都繼續食得落

喺佢要排隊之前食過2次，其實都覺得一般，撈麵冇乜汁好淡真心希望食物味道可以好啲

我平時返學去開炮台山先食，下個sem再試

真心唔好食...

Yes 唔好食

好撚大塊 (吉豬多過飯)，味道唔錯 ，而且飽到呢

不過希望老闆睇上面留言，認真要改善

真係好大塊 上次食炸得好靚 重有啲肥油位 點埋沙律醬 咬落去不得了
不過上次tw食吉豬 塊扒就無tst咁正

嘩屌乜撚黎

食過一次 唔會再幫襯
第一 要排隊 （夏天）
第二 好撚難食 又要搭枱
黃都係咁話，唔會再有下次

剩係幫襯過紅磡分店
我覺得係茶記質素 但又未至於難食

個個黃店唔高姿態，邊個最開心？
點解黃店唔可以高姿態 ？
等多啲人成日提住抗爭，成為文化

乜都話抽水，人哋冇付出㗎咩？
香港人咪咁忘本
老闆入去poly 煮飯 就係感動嗰一秒咁大把
金魚記憶

尖沙咀個裝修同d位都好差
想幫既話唔想堂食都係叫外賣算

是但啦 都係打個卡影下相
點解要批評黃店？

佢間間都咁上下

個問題係人地開鋪嗰陣唔會預計到突然之間全日都peak hour 大家冷靜d啦 咪撚成日分化前分化後 不嬲都話唔好淨係集中懲罰某幾間黃店 要分散懲罰 既然龍門老闆一早都叫大家唔好咁大力懲罰住 我地係咪應該唔好再有目的咁去食 等老闆有時間重新計下數點樣做番出水準 當幫下佢？

我都有幸食過一次 都覺得好難食叫左個茄通 都唔expect係有茄蓉超濃嗰d 但出到黎真係同樓主形容嘅一樣 不過都不割 要改善

agger 係公司人手安排問題

今明兩日又有免費餐

龍門總店食親都冇事

其實龍門應該請多啲人就真，太忙啦真係